金盈與男友拍拖多年。網上圖片

慎: 心十月金
入: 人竹

哇屌加句慎入得唔得呀
豬撚到咁
嚇撚死我

雞

袁生食咁偏

嘩

狗男女

好撚樣衰

好心啦， 一起身就比隻雞我睇
我成日唔使食飯啦仆街

執野去沙田睇戲先

屌 樣衰到

雞同鴨

嘩差咁遠既
畫皮妖怪

金雞

個 樣真係

共狗

其實化左妝都好樣衰
個個都叫女神

大陸人樣

好襯

到底呢個世界有冇靚女

個名已經夠大陸啦

一聽個名已經知係大陸人
蝗味濃

蝗到

支那西

典型北姑樣

大陸樣

我冇野講

g

水腫加眼袋

支那人樣

禁錯正皮 sor

豬hi都屌

相由心生

你加漏咗「慎入」兩個字呀！

受撚左幅射？

仆乖！講一句慎入好難咩？

唔同左樣

新聞之花

生花柳 ?

大陸妹？

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

去ikea shopping

點解我第一眼覺得似黃浩

支那樣

唔化妝認唔到

push

好撚怪樣

力架小朋友嚇親.jpg

呢d 咪支拿種既樣囉
所以我成日話支拿人好易認就係咁解
支拿人個樣總係會有陣柒味 娘味 雞味

真係有樣睇😂😂

仲有種就係眼好細

我屌你老母 比你嚇撚死

eww

之前好多人連登仔吹奏架wor

臭雞

肉便器

姓金
個姓都幾特別

黑材料進場

係女都吹奏架啦

之前有一排好多連登垃圾吹奏呢啲主播 明明咁樣衰 垃圾政治上身就調轉槍頭踩人

愛新覺羅漢化都係姓金

Omg

睇見佢個樣我就諗起呢個男司儀

屌你老母
你講還講吖嘛

咪撚po條8婆相吖嘛你老母

佢化咗裝已經難頂

仲要素顏

根本大陸樣嚟

條大陸狗真係好撚樣衰
佢條仔本身性無能？

好豬

咁撚重口味

大陸妹

其實佢個樣真係好大陸.

臭閪
第日取代完至偉

好撚醜呀金盈 相由心生

蝗樣

花？邊撚度花呀？
雞屎忽定個閪窿？

支那妹邊度出世?

大陸婆d樣

好撚醜樣呀 呢個大陸閪

支盈

嘩 外星人實拍?
咁樣衰唔怪得要留係TVB走唔到

兩隻都一鳩樣

嚇鳩死人咩

狗

豬撚到

嘩 屌

金盈狗名黎

換左畫啦，而家同英文台同事拍拖，條肥佬應該大佢十幾年

點解我覺得佢有d似吸精瓶

個樣大陸唔緊要，大把新移民、南亞都weconnect，但你自己做記者都可以咁理解新聞自由，唔覺得tvb報導偏頗？明知d投訴制裁唔到tvb仲好意思叫人投訴？讀新聞讀到你唔識思考